其實d慈善團體點解要擺街站求市民做每月捐款？

你唔捐錢班友無糧出

呃人的

細個唔識野每月捐幾舊水俾聯合國難民處
大個發覺自己仲衰過難民，捐乜鳩😒